[
    {
        "question": "Κατά τον Αυγερινό η μέθοδος του ανεμιστήρα κατά την βαθμολόγηση γραπτών είναι",
        "answers": ["Random", "Pseudorandom", "Μια εξαιρετική τακτική", "Λάθος, προτιμάει την μέθοδο της γάτας"],
        "correctAnswer": "Pseudorandom",
        "photoURL": "q3q1"
    },
    {
        "question": "The One Time Pad offers perfect secrecy",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "True",
        "photoURL": "q3q2"
    },
    {
        "question": "Αποφάσισα να βελτιώσω την ασφάλεια του SSL προσθέτωντας ένα έξτρα βήμα στο υπάρχον πρωτόκολλο. Καλή ιδέα;",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q3q3"
    },
    {
        "question": "Χρησιμοποιώ one time pad και επιτρέπω το κλειδί \"0\" να επιλέγει τυχαία. Αυτό είναι :",
        "answers": ["Καλό", "Κακό", "Κάκιστο", "Δεν έχει σημασία"],
        "correctAnswer": "Καλό",
        "photoURL": "q3q4"
    },
    {
        "question": "Στο Linux έχω Access Control Lists by default;",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "True",
        "photoURL": "q3q5"
    },
    {
        "question": "Τα capabilities στον πίνακα του Lampson αναπαρίστανται με",
        "answers": ["Γραμμές", "Στήλες", "Διαγωνίους", "Trick question, ήταν ο πίνακας του Sampson"],
        "correctAnswer": "Γραμμές",
        "photoURL": "q3q6"
    },
    {
        "question": "Who is the strongest adversary in the secrecy game?",
        "answers": ["Chosen Plaintext Attack (CPA)", "Known Plaintext Attack (KPA)", "Chosen Ciphertext Attack (CCA)", "Ciphertext Only"],
        "correctAnswer": "Chosen Ciphertext Attack (CCA)",
        "photoURL": "q3q7"
    },
    {
        "question": "The One Time Pad offers secure communication",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q3q8"
    },
    {
        "question": "Έχω ένα plaintext m και ένα ciphertext c και χρήση OTP. Τα κλειδιά έχουν 128 bits πόσα κλειδιά k κάνουν map το m στο c;",
        "answers": ["0", "1", "2", "2^128"],
        "correctAnswer": "1",
        "photoURL": "q3q9"
    },    
    {
        "question": "Πόσες φορές πρέπει να διαλέξω έναν αριθμό με 128 bits προκειμένου να υπάρχει 50% πιθανότητα να τον έχω ξαναδεί;",
        "answers": ["128","2^128","2^64","42"],
        "correctAnswer": "2^64",
        "photoURL": "q3q10"
    },
    {
        "question": "Ο κανόνας που λέει ότι ο αλγόριθμος του κρυπτοσυστήματος πρέπει να είναι \"ανοιχτός\" αποδίδεται στον",
        "answers": ["Kirchhoff","Captain Kirk","Kerckhoffs","Gandalf"],
        "correctAnswer": "Kerckhoffs",
        "photoURL": "q3q11"
    }
]